連x Aloha ( ´ ▽｀) ♪

你係咪好唔掂 周圍都見到連豬ad

啱啱推廣嘅時候單日得2000幾like

熬左咁多日先4000多dd

假如呢度係你興趣 為興趣開 做咩咁落力sell隻豬

不如你搞個可以 匹敵YT嘅平台

客似雲來 指日可待

200萬黃絲開台 然後又去twitter Rt RT rT

唔啱整個searching engine

百毒咁廢都壟斷廢國市場

連谷搜尋器 吸納13億印度兄弟使用

無論邊一條路 都好過sell豬咁慘慘

定係你和我一樣 都係IT電腦白痴

又遲左

藍白係港獨？唔只喎，藍、紅、黃、黑、白都係港獨呀

個廣告真係好常見

我好似未見過呢個豬ad

ME TOO

本身以為係有人放gif

每個po都見到 洗版咩

佢真係好唔掂 賣豬挽回唔到連登仔回頭

定係佢高估咗我哋買嘅數量

滯銷hardsell

連仔會唔會針你

今次無delay佢對我不知幾好

我一次都冇見過

驚又俾你鬧

從來都無鬧佢 只有他ban我
權利令人腐化 不思進取

連仔幾時bam五毛，隻隻咁明顯咁影響討論都唔bam

琴日我重溫一次dpo 隻白色鴿子 好慘 71開分化洗底po無人理佢

正常都冇人理啦，相信大部分連登仔仲識思考

不過今日好多bno po

走得嘅幾年之內走

無包袱嘅 今年之內走

都唔係個個都有機會走

腦魔係咪都多人鍾意

事在人為 豁出去 試左先
廢國肺炎水災地震蝗禍豬瘟 咁多野煩 鬥唔停係要搞香港 好似就算死都要一齊死咁 盜賊出身係唔同d
香港人無必要同佢陪葬

好似係

腦魔係最好

呢啲大家都知，唔想再同鄰國有關係
但事實係好多人想走但冇得走

岩畢業 好多國家都有grad visa，例如荷蘭，好似一定兩年比人去搵工，世界前200大學畢業
如果可以籌募到好似星火咁大嘅同盟基金 供學生去留學讀書 應該化算過打官司

接埋出獄嘅手足供書教學

最怕到時港共限制出入境

所以有能力/想走 儘快搵出路走走到嘅會成為明天嘅助力 你地都要走走得快 風險低 讀書 讀language 咩都好

佢哋好似更加有需要

你都要 大家都要好想佢地快d走 一走就可以起步變成明嘅嘢
好內疚 炊化左件事 但又不停洗自己腦 炊化左令佢地停手 可能避免左d嘢呢
archieve d 鋪頭 今時唔同往日

都係回歸正題
滯銷hardsell

嚇死我 無啦啦跳fuse

開太多電器？

係咁出現

洗版咩

終於搞掂好黑仔聽日搵人黎整

你唔好仆親呀，呢排做乜咁黑

兩座大山開始平服可能係心緒不寧
負皮磁牆作用 早訓喇你地

小心啲呀，唔好諗咁多，死好多腦細胞㗎
我準備瞓喇，你都快啲瞓，唔好再篤機

跌撼頭果下應該死左13億晚安 please do not reply

［玩命］[多圖］［關公災難］連周杰倫都撐光復香港時代革命？

煩請連尼住 Del po

三家村碼頭女浮屍案驚人發現

屬真屬假 該po嚴重影響生還者目擊者人生安全